如果時光可以倒流，你最想做啲咩？

我會想中學溝女、恰鳩人、同比心機溫書

睇醫生，及早就醫

中一，重新玩過中學

中學買騰訊 大學買Bitcoin

然後退休

細過太懦弱，想番去小一開始反擊

入間好啲嘅中學

勤力讀書

樓主中學成日比人恰

忍到中六先打丁

直接買幾期六合彩啦 仲等佢慢慢升咩

萬里在生嗰陣，儲5千蚊

蝴蝶效應...

搵返我過咗身嘅婆婆
好好咁陪佢
多謝佢湊大我同咁錫我

投胎去美帝

記得有集大雄唔知變左幼稚園嘅時代佢,俾人以為係天才,計到小學3年班嘅數,但佢本身讀緊小5

唔好游咁快

遺憾實在太多

小五搬左屋之後就應該早d聯絡番小學最好既朋友
唔係隔咁耐先搵咁番 依家人地都唔知我乜水
連show都唔show我
.
初中有次見到樓下有班人欺凌一條友
我冇阻止到 唔敢走去屌人地
袖手旁觀成個過程
.
明知人地當你係水泡 就唔應該同人一齊
.
當初揀中學應該揀英中
入左英中 dse就成功左一半
Dse掂左 就唔使兜咁大條冤枉路
仲要入到自己鐘意既科
以前唔知Dse所有大型補習都係呃錢
倒曬錢落鹹水都換取唔到好成績

打從小五搬屋之後所有野都係錯誤
俾我番都係番果段時間重新開始過

縮番入老母個閪度唔撚再出黎

world cup前就夠

期期6合彩都中

返去蚊蚊蚊細個嗰陣教佢整斧頭扒

我想返返去嗰晚 然後再次錫落去

屌埋佢，可惜宜家已經散左

買Apple,之後買騰訊
返中學好好讀書,襯後生學多D語言同技能